其實上熱門嘅定義係點？

求其開兩個ac刷返十幾個sosad good就上左熱門

LETS TRY

重好講 日日用我個名開on9 post重洗上熱門

今日先有波台狗好認真咁叫我黑警
用我係黑警來做論點反駁我
我覺得佢係真心

咪理CC台班傻鳩啦港父哥

反父

波台狗來
阿狗 乜乜我唔怕老婆打我之類

咩咩老婆打我原句

你咪波台個on9人人喊打囉
你呢啲偷換概念窮撚想法
我知你窮走去做黑警
窮有窮養咪得你呢啲窮撚先會咁諗囉
生死有命鳩唔知咩
但係有病又無錢睇醫生 對隻貓黎講係痛苦
你有錢醫起碼解決到問題 而家係搞唔掂個病 隻貓又痛苦呀 你明唔撚明呀

黑人問號同佢講寵物 佢用我係黑警來做論點
再延伸因爲我窮先去做黑警

用左成4行 都係活係自己世界

2&b 搞掂條友未 佢衝左出去周圍咬呀

搞掂條友未

佢覆覆下就冇覆

而家想唔信都唔得

死人咪唔識講野

比你搞掂左咪冇覆